# Парковка

## Задание
***
> Написать консольную программу Парковка.

Это должна быть консольная программа, написанная на языке программирования С#, на платформе .Net Framework или .Net Core.

> Суть задания в том, чтобы создать симуляцию работы парковки с удобным и понятным пользовательским интерфейсом - консольным меню.
> Должен быть пользовательский ввод и форматированный вывод текста и данных.

Итак, у Парковки есть баланс (деньги на счету), Транспортные средства, которые на ней запаркованы, и журнал со списком Транзакций,
которые были проведены за последнюю минуту. На Парковку можно добавлять и забирать с нее Транспортные средства, парковка должна
быть только одна на всю программу (использовать паттерн Singleton). У Транспортных средств тоже есть баланс денег которые они
тратят на оплату услуг Парковки. Есть 4 типа Транспортных чредств, в зависимости от которых за N времени, проведенного на парковке,
с баланса Транспортного средства снимается определенная сумма:

- Легковой автомобиль — 2
- Грузовой автомобиль — 5
- Автобус — 3.5
- Мотоцикл — 1

Процесс оплаты фиксируется Тразакцией. В ней указывается время Транзакции, идентификатор Транспортного средства и денежная сумму,
которая была списана с него. Парковка должна хранить Транзакции, которые произошли за последнюю минуту. Ежеминутно новые Транзакции
должны записываться в текстовом формате в файл Transactions.log. В программе должны быть Настройки (отлично подойдет статический класс),
в котором централизованно нахлдятся глобальные переменные и конфигурации, необходимые для работы программы. В Настройках необходимо указать:

- Начальный баланс Парковки ```(default = 0)```
- Максимальная вместительность Парковки ```(default = 10)```
- Периодичность, за которую будут сниматься средства с транспортных средств на Парковке N-времени ```(default = 5)``` - в ***секундах***
- Тарифы, определяющие, сколько денег Транспортные средства должны платить Парковке за N-времени
- Коэффициент штрафа ```(default = 2.5)```, который будет взиматься с Транспортного средства, если на его счету недостаточно средств
для оплаты стоянки. До тех пор, пока Транспортное средство не выплатит деньги Парковке, с его счета будут списываться деньги с учетом
этого коэффициента.
> То есть, если это легковой автомобиль, с него будут снимать не 2 у.е., а 3, если коэффициент штрафа составляет 1,5.

## Функциональные требования, которые должны быть досупны пользователю при работе с программой:
***

- Узнать текущий баланс Парковки.
- Сумму заработанных денег за последнюю минуту.
- Узнать количество свободных/занятых мест на парковке.
- Вывести на экран все Транзакции Парковки за последнюю минуту
- Вывести всю историю Транзакций (считав данные из файла Transactions.log)
- Вывести на экран список всех Транспортных средств
- Создать/поставить Транспортное средство на Парковку
- Удалить/забрать Транспортное средство с Парковки
- Пополнить баланс конкретного Транспортного средства

> Задания необходимо выполнять в Bitbucket репозиториях (не Github)

## Рекомендации по выполнению домашнего задания:
***

- Выполнить все функциональные требования
- Предвидеть обработку Exception-ов, которые могут возникать в процессе работы программы
- Следить за чистотой кода
- Don't repeat yourself & keep it simple.
- Постарайтесь следовать SOLID
